有冇人最近成日頭暈想嘔？

最近肺炎爆得咁勁，有冇人明明冇發燒但成日都覺得頭暈暈都想嘔咁？問過身邊d人都有相同感覺

頭痛

Btw係咪打得多咋

武漢番黎？

RIP

我係個人仲好呆滯

唔去哩D地方

我仲手軟腳軟無發燒
無去過中国

睇黎好多人都係咁

你幾時開始咁

手軟腳軟就今日
但頭暈想嘔都成個星期

我都係月頭至依家
唔知係咪心理感覺

我d fd仲話我做乜咁虧
原來唔係得我係咁

我一攤平訓就好頭暈。
坐/企唔會
搞到失眠